點解三罷唔學番85咁樣多區集會？

因為上次各地開拖
手足分太散 俾到位PoPo 集中打一個位
前線又轉唔切場
加上多區衝突會溝淡罷工的報導
令罷工的影響力減少